Now新聞台好鍾意用「英國變種病毒」形容武肺新變種

唔知Now既高層係咪同英國有仇定係想抗議英國啦

專家認為，英國變種病毒已傳至其他歐洲國家，政府應檢視入境限制。

【時事全方位】英國變種新冠病毒威脅有多大？（一）

政府指，英國變種病毒來勢洶洶，有必要從源頭堵截。

即係武肺

有乜問題

武漢肺炎拎咗bc都係武漢肺炎

變種武漢肺炎

now一步步變緊

打和啦

中英聯合病毒

Super!

now 新聞 依家係毛澤東主管

成班弱智仲唔知NOW新聞部一早換左支那主管

now突然將 keira knightley 套官謊真相下架
咩事大家心照

唔好再當now係自己人

呢種係正常嘅表達方式，只係有啲地方唔跟規則玩